長實 服務式酒店

想問下有無人知Sales Executive 係做什麼?
已收 offer 但想知實際做咩

我淨係知唔休做
長期Full
啲Sales又唔洗跟進咁
永遠彈你返Frontdesk

第一個HR 話都幾HEA 下
但係第2個HR 就講要派下傳單 R下客

我都覺得hea
咩offer？

sales executive

肯肯定hea

因為需求好大。大把人買唔起樓要焗租apartment

派傳單，咪撚玩啦

利申：租長實旗下某apartment

平時都無見過派傳單 我聽完第二個HR講都吾知信吾信好

肯肯定唔洗派

我住過佢兩個唔同apartment

見sales都係傾租約,簽租約，帶客上房睇示範單位

Hea到無倫

我都諗緊take吾take offer 15K~
不過應成左康記offer 聽日番 14K 14日AL, 不過已經有D吾想番物管

吾你老母

邊到搵？

吾你老母咩

吾你老母
block